請問餸號黃(狗隻#213877)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
2020 香港小姐競選

聲稱block抵制黨媒手足

舊罪證
黃色經濟圈？見d原價幫人代購搓手液果班 成班黃絲棄單累死班手足 真係笑鳩死人 根本黃絲好多都係自私自利

黃色經濟圈？見d原價幫人代購搓手液果班 成班黃絲棄單累死班手足 真係笑鳩死人 根本黃絲好多都係自私自利

★工廈700部小米手機被偷走 總值52萬元 警追緝年約20歲男子

留言抹黑以原價幫人代購搓手液的手足。

鳴謝power_off巴打

個冚家剷原本叫專食豆腐
著名波台賤畜嚟

已經有好多五毛狗滲透入波台

仲有呢隻

波已開
請問怪獸都市(狗隻#131526)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證請盡量俾埋link

林匪早洩時期嘅紅登已經係咁

2020 香港小姐競選

#761 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

今晚啲五毛全面開post

今晚追擊團隊好撚忙

送張圖俾你
條友拼音狗黎

屌
原來佢係蚑那狗

真係支那仔嚟嫁喎

又一隻5毛

2020 香港小姐競選2

#990 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日日都有喎 ching你係咪新會然?

今晚佢地全面講黨姐

問下連尼住呢個老母俾狗屌嘅冚家剷

關波台撚事
未撚見過條友

呢度有好戲睇
佢今次連波台假膠都得罪埋
好難得有機會同波台假膠合作
點解時事台班垃圾咁撚戇鳩？活是自己圈子

原來賤畜都識割席
不過點割都冇用 係人都知餸號黃 = 五毛

波台假膠同賤畜真係好難分
五毛滲透好嚴重

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

不用分得這麼細

有啲假膠關鍵時刻突然變手足
真正奶共/分化賤畜(例如沙皮狗)永遠唔會變